[估地方] 公公「為兒捐軀」 滿足23歲媳婦性需求

〔記者顏宏駿／彰化報導〕
彰化縣57歲的李姓父親，見兒子跟媳婦感情失和，懷疑是兒子無法滿足媳婦的「性需求」，自己身先士卒，提「老槍」上陣，不料卻與23歲的媳婦發生情愫，媳婦2、3天就要1次。李父「為兒捐軀」讓兒子挽回這段婚姻，不料媳婦後來仍離家出走，李父發簡訊要她回家顧小孩，否則要告她遺棄，小媳婦不從，反告公公性侵，檢察官介入調查發現，媳婦手機裡有她跟公公出遊的親密照片，認定合意性交，陳女觸犯誣告罪，判處3個月徒刑。

陳女向法官說，她跟先生結婚不久就感情觸礁，兩人口角不斷，雙方提及離婚，但公公不願意兩人婚姻破裂，從中催促她們和解，公公以為兒子無法滿足她的性需求，前年5月某日，公公趁先生不在，突然跑到她房間，把她強壓在床，性侵得逞，此後每週都會性侵1、2次。

公公大聲喊冤，反告媳婦「誣告罪」，但他又不敢承認自己「搞」上兒子的老婆，精明的檢察官發現端倪，扣住媳婦的手機，驚見裡面，有許多「老少配」出遊照，公公親暱地和媳婦合照，卻不見兒子現身，顯然兩人有瞹眛關係，而最致命的是檢察官發現多張公公和媳婦兩人在房間脫得精光，合照比「YA」的照片，覺得兩人關係不單純，經檢察官曉以大義後，小媳婦才哭訴說，她是怕自己跟公公交往的情事曝光，以後羞於見人，才想出「性侵之說」，她是氣公公用簡訊威脅她，如果不回家要叫兒子告她「遺棄罪」，沒想到弄巧成拙。

承審的法官，認為被告已有悔意，因此判處3個月徒刑，可易科罰金。

5P佬

而最致命的是檢察官發現多張公公和媳婦兩人在房間脫得精光，合照比「YA」的照片

彰化+1分

痴撚線

GOAL

真av情節

臭雞

估中台灣

台灣

寶島

Av情節